收到SMS叫我星期日投票......

我應該覆咩好？

覆佢收到！一早已經同嚴重警暴既popo割左席

覆：光復香港，時代革命

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

一定！我們一家6口已經接受不了暴徒 決定今年轉投建制派！

覆佢話會支持建制
仲想報名企街站

似係有人隨機send?

支持民建聯

緊係啦，我會投建制派，携手止暴製亂

呢個啱 配票配死佢

根本唔應該覆. 唔好比人地知你政治立場咁蠢啦

問佢投邊個，之後告選舉舞弊

覆佢加油
全家一向投建制

好！一定要建設和諧香港！

等佢計錯數

支暴製亂

問佢一張票收幾錢

覆佢, 幾錢先? 一票$20K係公價

問佢即係投幾多號，有無著數

選舉廣告嚟架喎
申報咗喺經費未

我都收到類似既sms
但係寫埋叫人支持同投邊個（工聯會民建聯）

覆佢我一定會投你！

62593070

點解會有你電話

Push

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

係寫埋投幾多號 同咩名

個個post都有人問...
你平時點解會俾人add入啲宣傳whatsapp group?
就係因為香港手提號碼非常有限

上次清路障條數幾時比錢？

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

唔覆好過覆
一黎多數bot黎，覆完佢都唔知
二黎佢會知你立場+電話號碼

覆佢「中國加油」

問佢點撚解有你電話先

一定投建制派

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

講真
近呢一兩年冇再比人加入group

random

要準備出聽日黎明行動文宣喇

On9白紙黑字寫出黎問玩鳩自己多過玩佢

個電話係你定對方？

覆佢一套做就另一套

唔好投建制⋯⋯

區議會配咩票

一定支持民建聯，會叫埋屋企人支持

對方

唔洗教，連登仔識投

覆：票投民建聯。 再加個心心

但入到票站就

點解有公司要D員工當日中午十二點前投票

有沒有500華潤券

一定要踢走垃圾保皇黨！

可以1823 啦喎

啱呀，同暴力黑警說不

覆支持建制！！！

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

推 一定係咁覆 票站調查都係咁樣答

一陣比人告貪污

覆佢OK
等佢哋以為自己好多票
等佢哋以為自己會大勝

都可以 好多𠝹票黨

推啊

乜唔係高投票率比保皇黨不利咩

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

同佢講屋企兩老行動不便 會唔會有專車接送

我都收到建制email

正確答案！
等佢哋錯誤配票

on9 咩
點解要咁答
又唔駛配票
咪撚營造個好多人支持建制既假象啦

全力支持民建聯、工聯會
止暴制亂 克不容援
記得加幾隻殘體字呀

收唔到係咪代表資料仲未落入班仆街手中

計唔計選舉經費架啲 sms

聽講係和富選區「各位強」啲馬仔send 㗎喎

踢走保皇黨

Ok

之前收過民賤聯個候選人親自打電話黎叫我投票，佢地勁有心

調返轉
全世界覆佢會投建制 保就業 支持政府及警察
等佢地錯判形勢

向警暴說不

區議會洗乜配票

我一家17口

唔好
講支持警察
等佢哋唔判

係咪創建力量？

扮藍 同佢講埋會投邊個邊個保皇黨

同佢講你邊區 問佢應該投邊個

收到REO個message,個站搬咗去好L遠，要搭車

支持新建制 保民聯

我琴日收到個電話，話係建造業議會打黎，講得出我個名，同叫我投我個區個建制（直接講名）

其實我地個個都話自己投建制
最後會唔會有一推牆頭草見到咁多人投建制自己又跟風去投

問佢應該投邊個
跟住覆佢一家5口都會支持
整亂佢配票

佢講得無錯架

不過係向制度暴力說不

其實都on9
投建制 = 人反對 = 繼續暴力
而家咪有版你睇
藍絲想反暴力先唔應該投建制 唔投就最好

有錢咪有心囉 幾大條水喉射住得架
佢鍾意請幾撚多人返黎打電話都得啦

你想投邊個咗到你

覆？
你估佢人手send咩

覆佢 支持工聯會

支持建制

覆佢會投建制

仲要話想幫手，做卧底搵黑材料

直接收到建制候選人拉票嘅sms 點覆好

梗係覆佢實投親共派

支持dab

答好，然後投自己友

贊成

我叫埋啲親戚一齊投，計計埋埋有50幾票，今年一定夠票

向暴力說不？政府可以咁拉票？

我都有

覆一票不投港獨派
向暴力說不

佢就會計錯數

工聯會前日有人打電話比我，叫我投本區的建制派，我覆佢一句：光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可。

佢即刻收線。

不要回，知道你是反共，會叫人來打你。

推

區選一區選一個
上面話配票果啲係咪搞錯左做立法會

我都投建制
坄何君堯撥亂反正呀

太多人仲唔明白依家等同戰爭狀態. 情報工作都重要.
依家唔係為左鬥氣. 希望大家醒目少少啦.

啱 都好

推！記住咩調查都要咁答

ok 喎

一定係覆佢會支持建制支持警察

記住係街都要咁同建制派講